初瓏感情台

有咩煩惱分享下
認真po

禾想g點樣cow囡

Or有咩問題想幫手解決都可以留低

使唔使貢快=.=

認真PO無人理
唉

其實唔想拍拖係咪好怪？

波台狗

順其自然
當你撞到一個心儀對象
你就會忍唔住想拍拖

認真po=.=

橙
唔理我

點cow返學女神

棄game了

女人=雞

駁唔到

感情台已經辣殺架啦 你仲要過埋黎 豬豬啦

認真po黎架

點解你咁臭

你個鼻失靈

cow到女神未

未呀屌你